科興有二百萬，鍾培生有一百萬，比你打邊個？

樓主老母

打飛機 有幾億

打梁振英官司，有5千萬

幫人打係收入
自己打係支出

打完科興，即刻上擋台打鍾培生

如果樓主肯嘅話
我寧願射d精入樓主個肛門入面
填滿曬佢

Why not both

你可以攞3球

咁你幾時幫我打